下午茶：09072017

係呀 入面濕濕地

專登用40度焗佢個幾鐘先食

你幾時請我食

弘b 你再咁食落去驚唔驚棺材板蓋唔到

因為要拉埋你落去

我去幫佢壓實塊棺材板

點解成日咒弘b

一點下午茶

好幸福

嘿嘿

AGA出沒注意

吉妹

弘B

係呀 15蚊

賣🍮🍮😍😍

📣📢🚨🚨

牙b食咁少夠唔夠飽

夠了

goodgood

泓b 我又食

好呀

食屎都要post上黎